Seward's Diary... september 2017_-- Ik was zo opgeslorpt in dat prachtige dagboek van Jonathan Harker en die andere van zijn vrouw waar ik de tijd zonder heb laten lopen denken.
Mevrouw Harker was er niet bij toen de meid kwam aankondigen diner, dus ik zei: "Ze is mogelijk moe, laat het diner een uur wachten," en Ik ging door met mijn werk.
Ik was net klaar met het dagboek van mevrouw Harker ze kwam binnen.
Ze zag er lieflijk mooi uit, maar heel verdrietig en haar ogen waren gespoeld met huilen.
Dit heeft me op een of andere manier heel erg geraakt.
